儲備唔係成2萬億咩

先走左幾佰億，有冇咁爆？

爆啦爆啦

google 外匯儲備 同 銀行體系結餘

才剛開始, 唔好咁心急, 一陣入戲肉我驚你心臟頂唔順

google

仙都唔仙驚乜撚🤣